reddit鬼佬問有關私了問題

佢share咗呢條片,係手足對藍絲郁手郁腳。問前因後果...

雖然係藍絲page。但都是now cap返黎。
有冇人知點答？

reddit link

首先，警察保護唔到我地，我地為勢所逼，先要私了。（例子：721調頭走既兩隻狗）。
而即使訴諸法律，狗都唔會拉人，更甚者會原告變被告，拉番受害人轉頭。（例子：福建幫出黎鬧事，差人同佢地搭曬膊頭；721農夫出埋樣都仲可以逍遙法外。）
同埋最最最重要，我地永遠唔會主動出擊。敵不動我不動係大原則，嚴格黎講只係自衛。

英文唔好，勞煩各位巴打，

但係點解要私了片入面嘅女人？有冇人知？個女人做咗咩？